尋求法律援緩助

事源：我老公於15/10係將軍澳MTR對出呢間盈健醫務中心睇牙醫拔智慧齒.
之後拔完以為冇事照常番工啦.
點知拔智慧齒個半邊面越嚟越腫
痛到頂唔順走去複診,牙醫話係正常現象,複診咗兩次
有日番工真係痛到頂唔順啦,要搭的士去將軍澳醫院睇急症.個陣塊面已經腫到豬頭咁
後來就發現細菌感染咗傷口,條頸去到口水腺同淋巴含膿要開刀,老公宜家係ICU插嗮喉
我希望可以將個位所謂既香港大學牙科學士個執照告到叮牌.
我唔明點解拔隻智慧齒可以拔到入ICU
大家引以為鑒千奇唔好幫儭呢間牙醫
我宜家好驚日日係咁喊.有冇法律界人士可以幫下我
留下我電話55438129

感謝同事借AC幫我開Post

何[img]
大家認住呢間醫務中心
有咩病痛千奇唔好去

找區議員吧,選舉近,佢地實落力

佢有冇開抗生素比你 拔完個陣

無照xray就開刀？

搵區議員

push

我只想我老公快啲好番出院
最緊要個人冇事
另外就係呢個牙醫得到應有既制裁

有開 拔完同兩次複診都有開止痛藥坑生素個啲
只不過食完冇效不特止 塊面仲越嚟越腫

有照 開頭照完係話冇嘢係入面
後來入深切先發覺含膿要開刀

你去搵區議員睇下會唔會有法律援助嘅服務啦

附近找可信的泛民區議員,佢應該可以比更合適的法律幫助和指引你

醫院附例唔準影相

你咪揾狗拉我咯 我唔驚我會變浮屍被自殺喎
我只係想我老公快啲好番健健康康咁一齊生活啫

祝你老公早日康復 快D好返